係美聯到搵到件筍野

快d搶貨

4雞野買何文田1號3房

商品說明條例....
快 d 去 full pay

下面 厲鬼新村

益大家

yoyo Ng
大波嗎？

仲有一間
不過貴小小

床單嗎

年尾就實現呢口價啦 今日已經股爆了

4萬包樓包砌

YoYo

原來何文田d樓咁平

講還講...

講還講....

樓爆了

呢2間野淡淡搶唔搶

乜打仗黎咩

叫撚咗咗D AA讀多d書

TB

打去無人聽

難怪4雞野
個sales唔吸引

唔好爭 我出400K Full payyyyyyyyyyyyyyyyy

咪做爛市

尺價喎ching

蓋狗ssp嗰個yoyo

個價係YOYO 同 你係個屋苑既開房價.

我屌

Cindy Chan

倒貼40k都制

狗衝

應該係一尺wor

咁下面出租係咪55K一呎

401K

你出幾多 我出多一蚊

難做咪唔好做囉

有相 你快啲砌

何文田 何文田山 何文田山一號

準備上樓，可full pay

知錯

N賓

好on9

安答眼力好到

BTW件TB益你

我要物業is ok

交返換好嗎

男人老狗叫yoyo